點解許美靜歌聲可以咁感動人心

這世界不管對錯 真假難分 我們卻曾經愛得那麼認真

紅眼睛憂憂的看著這孤城

佢d 唔正嘅廣東話好有feel

誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛

傾城

明知故犯

城裡的月光都好撚正